[又嚟認真討論] 四代女團編舞及舞蹈能力?

今次想同大家討論下,四代女團之中既各種編舞同埋舞蹈能力.

相比歌曲,唱歌能力,有關舞方面,我就唔算太專業啦...(舞痴一名)
所以只能用一般觀眾眼光去分析.

希望呢到對舞比較熟悉既娛台巴絲可以分享下大家睇法.

簡單講下我自己睇法, (其他團留返回覆講,呢到講住五大女團先)
論編舞既難度嚟講 RV, GF > BP > MMM, TWICE,

主領舞 個人舞蹈實力 SEULGI , SINB > Lisa > MOMO > 玟星

參考影片: 呢條片得 SEULGI , SINB , MOMO , 請夏 , 有情
5個跳 Be Mine
五個放埋一齊睇, 請夏 同 有情 同其他三個已經有分別.
明顯SEULGI 同 SINB 係跳得有力有動感
MOMO都唔差,但感覺都係有少少差距

各位仲有無呢類影片可以放上嚟大家一齊分享?

同埋分享下大家意見?

論舞嚟講 Sinb 堅正 !
彩虹妹識貨

條片睇fancam覺得請夏跳得好d

有情企埋去好似小朋友扮大人咁

個人最鍾意gf嘅編舞 唔會勁複雜同亂 刀群舞
主領舞就seulgi bad boy型到癲

Seulgi 就跳成熟D, 有力D , 同埋 RV 個種風格都比較啱佢
Sinb 就 力量清純，少少型格都啱佢